比女飛左，求安慰

比女飛左，求安慰

安

簽完包你有女！
德國戰線要人
仲差30000人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

佢唔會係你最後一個，遇到下一個就會感謝佢飛咗你

抵撚死 屌你老母親節

但系一直都好地地，無啦啦同我講分手

慰

簽完，女呢？

？？

講清楚一刀兩斷，好過扮愛你死拖爛拖

明顯忍咗好耐啦，唔好再諗點解啦，真係唔開心嘅一喺搵樣嘢學下，做下尖跑下步，再唔係搵我傾都得。

比佢搞到連返工都無心情返

會找到更好

我明呀，呢段時間你更加需要自己，佢唔會係你人生嘅全部意義，大部分要靠你自己創造，呢個係好機會。

嚟緊聖誕、新年、情人節慳好多

但無左佢 我而家嘅人生覺得好空虛

但lonely

證明你太依賴佢，要自己夠成熟先可以畀到幸福人，加油呀﹗

系咪long d真系吾會有好結果？

好難維繫，是但一邊唔夠定力或疑心重都唔掂。

安慰

今年當抖下先囉，我以前一諗起大時大節嘅節目同禮物就頭痕，根本哩啲節日就係商人吹奏嚟賺錢